# findvuz_bot

• После окончания школы необходимо подобрать список Высших учебных заведений, потому как выбор будущего ВУЗа -серьезный шаг к независимости и получению новых возможностей. Однако появляется ряд проблем: широкий круг выбора , неизвестность-куда именно стоит подавать документы по результатам Единого государственного экзамена, короткие сроки. И все это действительно действует на нервы. 

• Именно поэтому мы создаем чат-бота для Telegram -”findvuz_bot”, цель которого направлена на помощь. Мы хотим сэкономить время и нервы абитуриентов и их родителей, сузить количество ВУЗов до реального представления.

• Подборка университетов будет осуществляться путем фильтрации введенных предметов и сумме баллов. Данный бот будет доступен всем абитуриентам в режиме онлайн, зарегистрированные в Telegram. После правильного выбора всех элементов высвечивается список подборов бюджет/платная основа. Данный бот будет реализован на языке Python.

• Данный проект выполняет: Маркелова Мария, Плисюк Елизавета, Якимов Савва.
